[JY]容祖兒討論區(7) Pretty Crazy Joey Yung Concert於8月5日起演出

日期：2019 年 8 月 5 日起
時間：20:15
票價：HK$980 / $580 / $380

上個Post：

終於返黎 poster好靚呀

好緊張阿

八月專登喺澳洲飛返嚟睇
希望撲到尾場飛

留明

4月11日優先訂飛！
Source：瓊姐FB

睇返Poster最底，係建行亞洲信用卡

同事有已經同咗佢講要借

好驚搶唔到飛

容祖po復活！
希望haters 唔好買飛睇

終於有post
好在有建行，已經周圍問人R飛

建行卡
申請左3年都冇用過
原來養兵千日 用在今次

早排無乜野好傾，又避下風頭，所以無出Post

Lm
係望嫌貴個d唔好買飛
等我睇多幾場980

網上睇建行只可電話買飛

因為問人借卡 有無人知到時要咩資料？

唔洗買牛牛就可以睇多幾場
實比人炒到二千幾啦

因為大家工作時間關係，我只係用咗一日飛去東京，24小時crazy完成呢次海報。影左好似有超過12個小時，一落機就去影相，影完就上機走。所有衫及形像設計，都係Leslie一手包辦，佢細緻到每套衫都要我換埋指甲襯色，真係未試過咁影法。

剩係揀相都揀左好耐，張張都咁好，唔知點揀。最後經過公司所有同事投票，最終好開心揀咗我最鐘意嗰一張用先。之後大家重可能睇到好多唔同款海報。

為了紀念廿周年，祖兒今次也特別邀請了五代十國設計了一個代表這廿年的logo，logo裡面以JYj及20字樣， 砌成了她最愛的鬱金香。

大家估最後加到幾多場?

想當年買送禮同佢個演唱會
佢會問你信用卡資料
地址呀 名呀咁
都無乜特別

利申上次打左成個上午

我驚佢又爛聲炸

My Secret Live無事
俾啲信心佢

希望買到頭、尾場

佢個衰妹點都想破記錄嘅，爭在會唔會開到廿場咁顛（出道廿週年嘛）

18

20場，配合返出道20年

嚴正警告 HATERS請勿撲飛 平時插到人飛起果班邊個趁墟入場正契弟

希望有最後的茱麗葉

正呀

推下呢邊先！想要一part rock
赤地雪 最後的GG 心G科學

加埋時不與我 花千樹 早有預謀

花千樹好似soft得濟喎
咁樣唱法會唔會第三場就爛聲

我想聽告解 阿門 最後勝利

呢3首真係好正呀

時不與我 到底可唔可以認認真真開show唱一次

如果開20場 好想睇哂20場

有錢就得

20場380囉 8千都唔使
我1314睇左8場 都想嘔

買到正價就係囉

今次應該會搶得好西利，好多人洗板

而家首日無得排隊買？

無左啦，建行應該都易打，少人有

問左好多個人都話無

點解會係建行易啲柒卡

我都想知

佢依家仲爭首大歌for今年 好似上年既心之

黎緊4月4 Plug Pretty Crazy
聽聞演唱會前會有首情歌

佢話係喊苦喊忽既情歌，佢咁講得應該無死

頭先有無人有睇J2個娛樂報導
見到後面牆痴左幾張相，有個造型勁唔得，成個菠蘿咁

醒起可以影相俾大家睇個陣，個報導就完左

個訪問係講演唱會？

我睇到少少咋，係講返搵Lesile Kee影Poster相嘅野

有d look係比較浮誇但都靚

你地打算買邊個票價

我應該最少睇5場,最理想頭尾買到980,中間就380

小心假頭尾場

呢一兩年蛋記好鐘意加頭場

想向各位晚絲請教
有冇人試過用建行訂飛？
諗住用親戚張卡訂 有啲咩資料要準備？
感激

巴絲*

980一場同埋380一場
自N6養成左呢個壞習慣

點解個個都講到實禁到飛咁 我未試過買熱門熱唱會可以禁到入個網 買黃牛既話我應該睇得1-2場

今次一張卡買到幾多張 ？

佢又唔係賣樣，算數啦你，演唱會咪照開，咪照場場爆

私心覺得最好時光好啱做ending
好過萬年痛愛ending

on79

My secret live咪係最好時光做ending

你咪係囉 過主啦

大家睇幾多場

點歌前ending與貓共舞/星圖
真ending特別嘉賓

正

買到幾多睇幾多

但都算係尾果part而且最好時光係msl主題曲,係感動既不過如果又拎黎做ending真係有d悶

是但買到一場應該都算好彩
不過除左尾場唔prefer後半果啲
驚佢又辛苦到病

暫時想頭尾，諗諗下想中間都睇一場

咁應該最少加到16場up

未諗演唱會產品出咩，可以去佢ig反映下

可唔可以唱夢非夢 雖然好side

side成咁 會冷凍紅館

啲周邊最好有返N6/MSL既質素
1314啲垃圾今時今日都仲可以未賣哂

1314個啲msl拎翻出來賣

joey

今次幾好
唱幾日可以休息
希望尾場都keep住靚聲

?
我得2-3年

依首正野 msl點歌寫左幾晚都抽唔中

聽聞9/8係保險sponsor場,咁都要直踩7場,希望佢今次真係唔好減肥身子要緊

幾年前難買但都叫買到幾張

唔知今次開多幾場會唔會易d

Msl都唔唱 學樓上話今次唱真係冷凍紅館 唯有再等下次開sidetrack

建行一次過可以買幾多張

「每位信用卡會員於每次交易最多可購買6張門票。」

想睇頭場又想睇尾場 專登喺澳洲返嚟留唔到咁耐
上次msl買咗頭幾場 以為佢後期會好似1314咁沙聲爛聲
點知佢越唱越好 個rundown又越改越正

買到+就到時間一定睇尾場,氣氛正好多

諗起上次唱七不思議
我以為自己入左雪櫃

有無人知如果今日先申請建行張卡
十一號前可唔可以寄到張卡嚟
買黃牛都要去

等左五年幾

兩個星期點批得切，仲要呢兩日實有大量申請
等絕望座位表啦

我祖

暫時都係諗住睇中後段個幾場
但又覺得睇頭場咩都唔知會充滿驚喜好正
希望唔好係驚嚇 絲打諗住睇哂頭尾場

睇容祖兒 睇哂頭中尾是常識！！！
通常第一場 都有蝦碌
之後歌單慢慢變 中間場仲keep住靚聲
尾場就開始聲沙但encore耐

係,希望買到啦 我starlight,n6,1314同msl都睇哂尾場

到底買尾場有咩秘訣 次次買完都話加

Msl真係無辦法買左黃牛,之前就都係普通上網買,不過一定要等到佢講終極加場先買

暫時尾場驚喜最勁一定係n6

唱麻煩你嗌到痴左線 1314尾場其實都好high好感動,不過成個production真係垃圾

今次如果佢去到尾場都狀態好fit嘅話
唔知有冇機會嗌到second encore呢

第一part嗰間豆腐渣嘅屋
其實唔整仲好，同首歌零個關係

開之前吹到個台似變形金剛

想要心病
呢首難唱, key 又高
但好少有live

msl 已經有呢個做法

40啦喎 仲會開咩
APA 搞係唔錯

n6 唱穿花蝴蝶 都冷冷地

但成個表演勁高汁，已經列入經典

但穿花蝴蝶越聽越好聽 同埋個陣大家係專心姐我諗

果part咁淫蕩邊個同你high 蛇都係靜

個 無暇來嗟嘆 先玩死人 高到呢

但依part好正

好有味道

希望快歌part可以用多d其他歌,派對機器 四面台 出色 都好正,聽喜喜聽到想嘔

四面台

想聽流汗

希望呢幾首同What’s up都可以入regular rundown

個Part真係唔知係街外客覺得太冷門定係咁岩得咁橋無乜反應，靜靜地欣賞係最好

Reflection咪有個低俗濕身群p版流汗

得一次

我又想借

有多

等你好消息 想要兩張

排隊

btw過左my secret live之後 除左以前啲快歌
就好似冇咩歌真係好想聽又應該唔會唱國語歌
覺得愛情復興、很忙嗰啲唔再唱 好浪費

好似要張卡D資料，然後就會寄飛到card holder

今次應該唱好多主打

優先發售淨係可以打電話訂？

有得上網

Thanks 希望我朋友搶到啦 因為我無建行卡又廢是拎人地張卡既資料

假設買到飛既話
大家寧願坐前d但睇少d場數定坐後d但睇多幾場
之前Mysecretlive有幸坐過頭幾行
但紅館未試過買最貴飛睇 除左尾場 最貴飛同山頂既氣氛係咪差好遠

最好坐第10-15行
個舞台一定有機關 效果，太前會睇唔到，太遠又太細粒，所以坐呢幾行係最正
利伸 1314坐第13行

但優先訂飛d位係咪通常都後d? 諗緊叫朋友買兩場980定一場980+兩場580

點解而家冇得排隊

佢聲稱要打擊黃牛所以咁
但事實係普通人仲難買飛

唔知喎 我之前係上網買，電腦出位置
580一定坐廿幾行嗰啲
一係一場980 一場580囉

排隊起碼我買到側田，張敬軒，上網排側田排左兩個半鐘

到底咩人先會坐到第一行

愛容祖兒嘅人

問題係點攞到第一行嘅飛

公售買到

一直以為會比人留哂 i see
thx

字母行，第一行係A ，好似有A-F

就有pretty crazy

Secret live因為場細同啲飛太珍貴所以全場氣氛都超好
紅館好大，上面同下面氣氛差好遠，尤其係大合唱/快歌企起身
啲聲都差好遠，啲人成日話紅館音響差，但坐下面其實唔覺有問題
我自己傾向有咁前買咁前，除非你好驚放煙花嗰下

優先訂飛如果你夠快手通常都比到嗰個價嘅第一行你，但未必係正面
另外我每次買飛坐上面都好驚買中成抽電線阻住晒嗰啲轉角位

唔該曬你
希望買到980啦 我覺得氣氛都幾重要下

如果個台唔係特別細多數都係 A-D
公開發售會有，但有幾多大家可以google返1314個座位表嚟睇下

我上年朝早去排都買到張敬軒
今年佢再開都唔知點算

上年六點去排仲買到，今年真係仆街，實名際咪算

入咗fc嘅續咗會未

依家入仲有無得買? msl果時入過一次

個上網賣飛係建行個網?.... 完全唔識用.....

我係個陣入
之後一直等有演唱會

屌 岩岩申請左citi卡 又唔岩用

Secret live 東亞卡輕鬆入手4張

好似多數用建行

問到老闆借卡 求神拜佛個日入到

請問優先訂飛可唔可以分2張飛*3日咁買？

強帖留名
就算唱跑步機上嘅機率係99.9% 但可唔可以求佢將呢首串埋 床前無月光 一齊玩翻經典螢光棒舞

跑步機上都唔錯
又好un，又多人識
真係唔需要再有喜喜

1314改到一啲都唔好un

喜喜
想聽what’s up同四面台

Pretty crazy

Vocal
終於係佢身上搵返diva既味道

做返diva咪好,明明依個定位最岩佢

係咪得我覺得個mv冇想像中好睇
steps唔多 造型都唔算多 唔夠crazy

但經過亞亞亞之後我已經完全收貨

Yes
洗甩陣東莞味都算唔錯
咁呢個MV都有啲Kpop嘅感覺嘅
唔差啦

佢香港 concert 會唔會唱普通話歌？

1314有唱加大力度

到底邊個咁得閒 差唔多個個留言都負評哂咁濟

唱加大力度都算幾好首歌帶動到氣氛
嗰首亞亞亞真係不了

不過睇KKBox啲片，亞亞亞一播就好大反應
唔知係咪因為啲人等容祖兒等得太耐

舞步唔夠多都幾失望 可能拍得太趕
但都好正

亞亞亞好撚難聽

我覺得加大力度個MV仲靚
不過好明顯係Budget有限 而唔係yg問題
你睇blackpink個cb就知

CD版混音好豐富好正 仲有勝利唔咸唔淡既和音

Mv好睇 但expect會跳多少少
套紅色衫條褲 好似垃圾膠袋

係咪得YouTube 同kkbox 有得聽?
Apple Music 唔見有

應該兩條友寫 但要刪走勝利

首歌好洗腦

有無人有上開jf
嗰擅中左毒sosad

二十周年先咁so sad
希望遲d會開得返

開頭果幾句rap唔係都係佢把聲？

早兩日仲上到

今日sammi好似好難買 建行會唔會仲廢過aeg

尋日員工預售JU都賣哂啦喎

無得上去屌下鬼有啲sad

我fd係英皇做有得內部認購,佢話入面都排哂隊,佢order 6張拎得2張 依家好驚買唔到

玩哂啦內部

想請首歌有啲到喉唔到肺，太短
但好聽

識人係英皇集團度做, 但仲未開始內部認購

同埋內部認購都要抽籤, 剩係英皇集團都勁撚多人想睇

佢呢啲 直頭應該開一場係俾英皇既人睇算啦

新MV 個look 好正

隻歌真係好毒
拍得上我好得閒

內部認購都賣哂
好彩買左6張

依家嗰頭場係真頭場？

Youtube 底下好多勝利粉絲留言
全部都多謝佢無滅走把聲

今次處理得幾好,無被連累又仲引到勝利d fans睇

唔係架 如果大陸班憎勝利既人知道 實好麻煩

好好笑 個個當係勝利遺作咁

D東南亞粉係咁

一定係遺作韓國無得翻身

負皮狗訓醒喇 早晨

班大陸人就是但啦
就算今日過到關
遲啲講錯啲咩都好容易得罪班玻璃心

圍爐真係差緊d野

依家開左個tg group傾,但始終同jf傾感覺唔同 希望jf快d整好開返啦

通常有tg group就無哂人討論
有無link可以望望

前幾日見個forum中左毒先開group姐 你留tag我可以比你 廢是放係到比d haters見到

想問下建行買飛洗唔洗sms認證？借朋友卡驚禁到都買唔到

應該要

如果打電話可能唔洗？

問老闆借左但佢個日應該唔係香港 好崩潰

係就係唔駛，但.... 難過撞online system 1000 倍...

如果冇建行信用卡可以點買
好想睇

遲啲會有公開發售

Pretty crazy舞蹈教室 佢跳舞真係好好好睇呀

我買多左幾張每張加100有無人收

佢重新upload左

留定名

點解唔係正面拍

拍得好hea 應該set腳架拍啦

容祖兒《Pretty Crazy》 訪問花絮 (粵語)

係CM見到有人話
搵勻成個英皇官網都唔見有成，然後有人話JY6都出左通知可以訂20-24號嘅飛啦
[quote]英皇官網出咗日期
暫時有成十八場
勁

日期及時間： 2019年8月5-11, 13-18, 20-24日 8:15PM
地點： 紅磡香港體育館
價錢： $980, $580, $380
門票由2019年5月9日起城市售票網發售quote]

yes

係 已訂加場 睇黎應該真係開夠20場

我估佢前加後又加，咁就食到Weekend個兩日

得
我都訂咗

jf開返未呀，好掛住圍爐既感覺

樓主 跟隊

真唔真

應該唔係真尾場? 如果係我要呀

我無訂到因為驚佢再加

唔係尾場我都同你要

老闆要出trip 搞唔掂

係售票處買係咪冇可能買到尾場

咁都好啲
我驚
但11/4我都照撳
買到我都原價放返比你哋

其實我都唔知
我覺得唔止咁少場
形住會開20場

以過往經驗，佢有可能放飛（唔一定係尾場）
你知佢放飛的話，實會有部電話係手，所以唔存在咩售唔售票處買（依家第一日一定係上網賣飛，無左排隊黨）

依家個勢唔似得廿場囉，已知都十八場

我覺得頭尾都唔係真
最後會前後各加一場

其實對於只求入場既我嚟講 冇得排隊仲慘
佢地用哂bot入個網 仲難買

唉 以往都唔會話咁驚買唔到 今次真係好驚

真假尾場我都要 2張單丁/一張都要

用建行優先訂 係咪一定要手機認證？

唉..我有建行信用卡呀...但次次都係唔會入到個網.............

咁你唔好買喇

咁又唔得~~點都要試下~

真係好驚

話明信用卡優先 你話呢

可以,上面條link就係

Sor

LM

老母好耐之前申請左張建行卡
但竟然冇開卡
我想買飛呀

跪求3張 $380

借咗卡
但要驗證都係收皮

我都問咗親戚借卡
唔知打電話買洗唔洗認證呢？
飛呀！我只係想去睇啫⋯

打電話應該唔洗 但要打得通囉

有幾多條線架

佢就算有好多條線都冇用
一直冇講有幾多張飛賣⋯

係咪12場都有得買㗎聽日？

係呀

我都想跟隊啊

好緊張

Same

@mytgtg 如果有好心人有飛多就預我吖

問呀媽借咗都無用

請問幾時公開發售

5月9日

Thx

電話號碼係乜

搵到了

喱條link岩？

就開波....

唔知電話定網上成功率高d呢...

電話已經打唔通

電話高好多 上年張敬軒都係用電話打到

係

未開始下話

琴晚試過係打到
雖然冇人聽

各位加油，無飛嘅我係到支持各位訂飛成功

如果有黃牛放飛歡迎話返俾大家知，等大家Block柒佢

我會試下幫大家搶飛
18/8 980
有人需要就留tg

好想睇到

打唔到

load都load唔到

正常係咪按張POSTER?

夠鐘應該會開放，依家已經上唔到

點解無反應嘅???? 應該要㩒邊

系統繁忙！請於5秒後重試

個網好似好廢

Cant call cant access the web....

無野既

笑死個網係無野噤

入到去無制比我禁喎

入到個網都無用

真係要搵啲買過嘅先知，第一次入建行個網

點解入完去返建行個網

咁易入

究竟㩒邊到

個網多左一行「系統繁忙！請於5秒後 重試」

Same
禁邊到㗎

而家上都上唔到
狂打緊電話

媽~我得左啦

點入

click retry??

洗唔洗信用卡驗證？

你點入到去架

上網禁....

要過google個d 點圖片咩"公車" 單車兩次...

唔洗sms驗證... 淨係打信用卡號碼地址收件人就得

有冇巴絲可以幫買？
任何日子，任何價位2張

入到去撳咩制？？

係咪得我網都入唔到

我都上唔到

係咪都係系統繁忙
不斷重試入到？

打電話成功買到 ~!!

有冇巴絲可以幫手買？
任何日子，任何價位2張

有冇巴絲可以幫手買？
任何日子，任何價位4張

入都入唔到 想要980 4張

係...佢有自己個"重試"制
但我都有手動f5...

成功既話個"重試"制會變左"立即購票"=>"我不是機器人"d驗證

唔洗，
佢日期同價錢係同一個欄,
之後揀地址寄月結單地址(free)同另一個地址($25),
再之後好似係填info有一欄填信用卡號碼,
填定尼版就出咗上面張圖

謝謝
希望入到
keep住重試緊

咁仲會唔會有"系統繁忙！請於5秒後重試"呢行字?

咩叫公車

無留意...

我不是機械人......

我個網仲係乜都無

紅字框住個位要係「系統繁忙！請於5秒後 重試」先知撞到入去買飛

其實入到去係㩒咩制架...? 我不停F5都入到嘅?

睇樓上

我不是機械人

入到都屑?

建行好用過AEG 快達票

Bought 6 on 10/8

自從公售轉新版面之後難買飛到嘔
而家優先都咁難買

我是吳若希

輕鬆12張

真係咩
往年建行個網都完全入唔到
AEG反而易入

成功了

有無人電話買到？

入極都入唔到, 大家點入

入唔到...

有, 買左6張$980

我終於明咩叫無制襟
即係要點做

痴線，咁快賣哂某啲價位

係咁斷

試下哩兩條link

入過兩次

有無快d方法refresh, 一路叫我重試

Bought another 6 on 18/8

而家load都無load
係咪死咗

上都上唔到

網都收埋皮

Refuse to connect

拒絕連線。

你用屋企wifi？
點解入極都入唔到

特登問人借卡都買唔到 唉屌

想收任何日子 咩價都得 3張

輕鬆18張，分3次訂

想要四張星期三以外嘅任何價錢

比卡你幫我得唔得......

咁易買到有啲古怪
希望炒唔起，黃牛收皮

無法連上這個網站 的網頁可能暫時離線，或是已經遷移到另一個網址。

電話買左2張聽漏左佢幾時寄飛

想要4張ok?

建行，我愛你

利申：非建行職員

7月25之前

我都覺，任訂咁

唔好搵個人資料較飛啦

Office

買左4張

有冇人幫手買到是但一日 咩價位都ok

好想睇....

咁大責任，我幫你唔到

又入到

打電話易啲

幫你？

唔通真係商業wifi易啲？
之前iphone 又係office 容易入

入到果D用咩BROWSER

我打通咗，hold住佢，網訂咗先

我公司WIFI都唔得喎....

Ipad

我㩒左兩次重試就入到

不過而家就load都load唔到

Google

政府部門

我都入唔到

兩次買都係5秒重試button入 唔好F5太多

不斷重試重試,...............

搶唔到都唔好怕 未加場

重試左好多下都唔得

same here

電話訂到 980

想睇都係咁話，到時有咩損失唔好上黎呻

而家又連線已逾時

電話又唔通 網又不試重試
有冇好心人幫手買 14號 580x2

大家加油！

不斷*

@Kawiboy

輕鬆24張

點解可以keep住入到
喊出來

你條BOT狗就收皮啦 買到就上黎串77好巴閉?

入左冇卡，有冇人要買

尾4張係電話買，網入唔到

一心以為電話通左好撚開心
點知通左一陣: 你打既電話依家暫時未能接聽 請遲D再打過黎啦

On9，今時今日仲有Bot

下

重試禁到網頁無法使用

電話得左！第99個通左。。。

有野做 要放棄
你地加油站

Block 鳩左佢

我300幾個都唔通...

Me2
等公售 或許有巴絲買多可以拯救我

可以幫買但用你卡，唔好意思
@Kawiboy

哩個網未必有啫，其他一定會有囉

加油

唔好試圖呃其他人嘅個人資料啦，到時有咩事你要上身架

成二百次電話都唔通

黃牛死全家

買多左6張980可俾各位

無哂星期五，六，日啦
買左兩張平日980

會唔會可以出讓

買到18號啦！

好似比sammi易買？分2次買輕鬆買到8張

仲有咁多飛...

除左個網難入d之外，其實唔難買到

我諗係佢條龍截住咗啲人

仲未入到
不過竟然大家唔係搶$380先

下 入都入唔到wor

加油呀

可以幫我嗎

咁多人買多過6張, 好多卡

打電話有咩資料要講

Insecure

我主力買580 only

得兩張卡咋

買左頭場380 6張 仲有好多場 入左去兩次 但係得一張信用卡

垃圾網, 打電話終於買到

點解可以連cvv都唔洗入好驚打錯卡bum

想問下電話買會唔會有confirmation

Card number
Expiry date
Card holder name

380 580相對易買 可能好多980 black out左

入去睇左 980 無哂la

我都只係想買 380 同 580
但買唔到 左右手都一齊用了

平日980都冇????? 想死..

有

仲有少少

有冇人check到有 過數紀錄

我都驚... 手震咁入16個數字

8/8 980 有無人要

10:00am

Check左 未過數

我要

要

可幫？

入唔到個網
可以幫手買嗎?

買到了
四張頭場 兩張尾場

要呀, 有幾張

唔係一張買6張咩

買唔到8/8
但買左15/8 980

終於買到2張980

都無問題，pls pm

再多6張

屌你老母有冇咁多人買到咁多張而我仲未入到哈哈

又入到 要邊日？

求兩張$980
任何日子

點會無限
咪認叻

5號 $580 X6 THANKSS

好死
呢世都冇買飛命。。。
次次網上都係入唔到

根本佢地就係黃牛

任何日子$380 x2🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都set左咁..開左10幾個browser 都未load到....

其他日子 $580/$380 都得

2部an機用kkfly,再加電腦chrome,firefox由9點正開始reload,最叻最叻見過幾次busy有個retry制撳，撳多幾下又彈出。其他人就係咁話入到入到入到，睇到燥

任何日子 $980 x2 唔該

打通到了⋯

不斷重試再重試

但佢地有圖有COMFIRM EMAIL

你都OL9

可能有n張建行卡呢

岩岩訓醒
入到去就好順 但同六尾場無晒

D 渠頭尻吹426
未買到繼續試啦

收 5 8 11 18號 $980

電話永遠call failed

買到飛了

電話有無得自動重撥
手都斷啦屌

屌你老味成個鐘都係呢個畫面

980 得返13號少量

An機有，iPhone無（JB左可能有嘅）

等加場

我反而全部macbook入

ios全部得,an機全部唔得

求任何日子$380* 3
tg: Melotoby

屌我覺得手指會抽筋

買咗8張

求980 4張

我都係macbook成功買到2次，一次幫朋友買

睇運
我用電話手動重撥左粒幾鐘

最怕打電話搶飛，但係今次都唔少人用電話買到飛，加油

[black][/black]

星期六應該無晒連位

其實F5得唔得？一定要禁重試制？

所有980先岩

重試好多次 之後斷線

980等公售啦，冇晒

重試左成粒鐘 乜柒都冇

580咋我買到

用電話買到

有冇人仲要買

我要呀

好後悔買左6張580 但想睇980
有冇人會同我換到2張 8月10

仲未入到去

有呀

same

用電話數買易d

點解電話通咗2次都無人聽...

要幫手留tg

要幫手就留tg

我想問買6張係咪通常會連住 想同班朋友一齊睇 求解答

屌你建行d 仆街通左又唔聽電話

想買任何日子嘅 380 兩張連位，自動重撥咗成千次都唔得

有心人幫幫手thanks!

好似sms 都唔洗收
祝果班友好運

要做野放棄了 香港人睇過演唱會都咁辛苦

求幫買

好撚易買

有冇好心人可賣任何日子$980

上網買到五張！
大家努力！係會入到架！

已經冇晒980

點解我仲係唔得

我想要兩張 380 都搶唔到

我都係

今次唔需要界卡背後3個no.，相對比較安全嘅

完全唔work

你個名真係冇改錯

入左兩次,買完仲撞多左個TAB HOLD 住左

有兩張8月10$980想換除咗8月5以外嘅$580，有冇人可以換？

就咁交換？

換

有8/10,8/17 580

巴打傾傾

有8月10 580

tg? @coutinhooo thanks

有冇人影到仲有幾多飛賣

諗住放棄既時候就入到

有冇tg?

放俾我

8/5 $580
8/6 $580 $380
8/7 $580 $380
8/8 $580 $380
8/10 $580少量
8/11 $580 $380少量
8/13 $580 $380
8/14 $580 $380
8/15 $580 $380
8/16 $580
8/17 $580
8/18 $580 $380

我仲未入到 由9點開始㩒

都唔算去得好快
點解入極都入唔到

一係成朝入唔到，一係連入3次

8月18會否係尾場

仲有冇人要？

官方已經講咗最少開到24號

一次都唔得

啱啱買到仲有好多飛，但980就唔好諗喇

屌入左一次打完信用卡,揀錢之後彈左出去....

唔係 聽聞24號

SERVER SMOOTH左,易入好多

邊到講

有冇巴打絲打訂多咗頭場

幫人買 用你卡 快

好心唔好比卡人幫買啦
一喞一安全意識都無

580 啱唔啱

入到 可幫人買

唔覺

我覺得 smooth 咗
但難入咗

好心買完就咪阻住個server

又真係易入左

我痾屎都拎埋部機去click..唉...我其實1張自己睇都可以架喇..俾我入一入啦,,....

係冇再連接唔到
但依然買唔到

講得好

買到了😭😭入左成朝

究竟可唔可以唔CLICK RETRY就咁F5?

幾時先入到去啊

其實佢優先個數都幾多..已經成萬個交易,每人買6張就賣左60000張..

公售無咩希望

你地最新既號碼去到幾多

唔可以

Tg !!

㩒咗2個鐘cls

終於買到

係咪即時收到電郵？

有手有腳就買到

真係幾易買
肯努力一定買到
仲有好多580

加油

同前日sammi 比
易撚到

有冇人要幫...
入去去無卡

買左12張了

前日Sammi唔係公售嚟咩

係啊
但個網難入到

已經兩個鐘，咁都叫易

無卡仲入都唔知為乜

無卡買唔到

其實買完仲係度f5阻住晒
入到去係度問巴絲拎信用卡資料幫買做乜鳩

39唔識7唔係比下話

有冇好心人 580 980 任何日子兩張

ROBOT成功之後入埋6位字之後入返RETRY
屌你老母

安全意識低到

等公售算

阻撚住晒
希望呢啲人以後連第一次都入唔到

我揀完日子 入唔到地址。。。

終於買到
星期五星期六基本上無咩
380都唔多選擇了

想知用電話打去買到，係咪冇sms confirm

過咗數之後就有

買到了

我買到尾場380 好開心

假尾場 唔好中計

狂F5, 定5秒後先F5

假尾黎

就咁將自己卡資料比人, 叫人幫手買
究竟買飛要去到幾盡?

打完信用卡頭6位之後話繁忙

我都試過....

不過我賴死唔走 唔知work唔work

我係彈返出去再5秒重試

終於得咗好感動
各位加油！

買左13/8 $380兩張，但果日有野做有冇人可以換其他場飛？

陣間比完張卡 條友唔入卡主地址
揀啲自己有辦法拎到飛但又唔係本身住址
比卡果條友就笑呵呵

冇得改地址

可加多少少

有證明，希望巴打幫幫手

打電話買到6張 $580

可唔可以賣俾我thanks!

真心易買 邊個要幫手

依加易入左好多！已經買到580

得番4日既580了

要幫手既只需要比自己既信用卡,電話,姓名,同地址人就可以

快手快手

揀快遞咪改到地址囉

易入都冇用，永遠都係得重試掣

想問巴打係咪未咁快會扣到信用卡數？

唔揀平時收信地址咪有得改

終於打通, 仲有6-7日嘅580飛

得返6,7,8,11,13,14,15,16既580

有10/8, 18/8 580

點解我仲係入唔到架？！

可以加錢換 TG?

入到一次之後就好易再入
本身想買6連但買唔到
轉左4張先買到

然後仲可以幫fd買多左4張

咪姐係間接 炒高個價...

cup 我線

至少要有碟 / 演唱會飛尾（多過一張以上啦）

想問佢點知張飛寄去咩地址?

入到一次之後好易入 但一張卡最多6張飛 啲人點買咁多

n張建行卡

你CCB信用卡郵寄地址

$380 ALL SOLD OUT

或者加25蚊可以送去其他地址

好! 要大概幾耐收到過數通知?
Thanks!

頂佢個肺
頭先電話入到但去到最後打晒資料撳確定嗰下同我彈番出去話系統繁忙又要再reload過
好彩隔多陣電腦入得番
終於買到好感動

終於見到有證明啦

《Pretty Crazy容祖兒演唱會》
日期：2019年8月5-11, 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

🛑門票由2019年5月9日起城市售票網發售🛑
信用卡電話購票：2111 5999
網上購票：
票務查詢：3761 6661 （每日上午10時至晚上8時）
查詢電話：2835 6688
資料來源：

有冇$380 f5左兩個半鐘都入唔到打6位數

通左未有人聽

信用卡月結單

通左兩次， 一次比人cut 線，聽到有人鼙

一次就冇人接

睇番張單有冇+25$就知

突破間幾十個TAB都入到

會唔會有sms通知過咗數?

終於買到 不過買唔到想睇既18/8

公售繼續努力

18號都唔係尾埸...

訂票編號：T19010145XX

14500個ORDER,每人6張,賣左87000

買多左兩張8月6號$580

過到數之後就會有sms

我知但19號休息18號一定會唱得耐d

今次易買係因為d bot死哂姐
Joey大陸咁多fans

好彩上面有人提一提,我係咁f5原來要retry先得

點解我一次都未入過去

我問10個10個都無建行卡

預售賣左幾多成

冇哂$380 得返幾日既$580

我都係，你哋係咪用 PCCW

你f5定㩒retry?

買多左2張8月15號$580. BTW訂到係咪會有EMAIL/SMS?咩都冇收到

快D RETRY啦,岩岩試左兩次,RETRY幾次就入到

得張自動回覆EMAIL

我收到email

上網訂有email

電話終於買到

7/8 $580

Re 咗幾百次啦

retry左兩個半鐘

首先要有retry嗰粒掣

頭先入左去,手震填完資料,CONFIRM完就出番去,但係....好似咩證明都無咁既..........我係咪發緊夢.........

電話反而易左

即收email 喎

12場得12萬張飛邊有可能拎成9萬張飛出黎公售呀
仲要比唔同機構內部再加公售

打咗三個鐘，冇通過囉

有 6/8 兩張$380
想換10號打後任何場既 $380

最近十分鐘通左三次，第三次就買到

駛唔駛專登開個買 / 賣 / 交換飛嘅Post

14500 無可能人人買6張嫁麻
我都有個ORDER買兩張
仲有5埸加埸呢??? 我估拎左6萬左右出黎賣啦

事實係你買六張,進一個NUMBER,家陣進到15000,唯一解釋就係公售時個座位表會好絕望

係6場加場

家場係假加場,只係放去公售賣咁解,同SAMMI一樣

邊有人未開始賣就加場

終極25/8?

見佢而家係20-24咋喎 仲會加多埸??

入左2次資料....填完資料彈番我出去,,,,,,,

得返8月7,13,14

你睇都無咩人討論,根本就個個都買完

個個買完，但係都入唔到

藍色粒[重試]

8月9

歌迷會賣飛賣到24號咋喎⋯

噤多人買到，點炒

電話終於買到 580
仲有7,13,14

又再係咁...係咪代表我填得唔夠快????

佢最興果啲咩終極究極加場乜乜柒
我覺得唔止24囉

原來去左spam folder.thanks!

本身12場，依家加9號同20-24號，變18場，之後黎個終極加場加頭尾，湊夠20場慶20周年

蛋公司最興依招

打咗三個鐘電話，終於訂到

恭喜

我有買多到
需要可tg我

恭喜你

依家啲演唱會貴左好多
唔敢睇太多場

等公售先啦

買最平參與下就算

電話買飛會唔會收到email?

入到 得返13同14嘅580 有無人要

希望開咁多場，啲飛炒唔起

黃牛死全家

係咪打錯email

有冇多張單丁$380

電話一個鐘之前成功買到
但宜家仲未收到sms confirmation
好擔心

已經第8次係咁...而且我已經剩係揀1張...

好

等埋公開發售，黃牛食得屎

買到4張 但我打錯名 打錯一個字母

賣哂了........想喊...........

All sold out?

其實而家買到嗰啲係咪一定連位?

同問

No

無咁快 1星期收唔到再驚

想要呀

我都想知 買果時好似冇特別講

冇講，應該係掛，仆街了

限制 — 優先訂票之門票數量有限，以先到先得形式訂購，售完即止。會員須接受該派位及不得提出質疑。就優先訂票服務而言，每位持有多於1張信用卡的信用卡會員可就他/她的每張信用卡訂購最多6張門票。 訂購4張門票以上，座位或需分開。

佢好似有話如果超過4張先可能分開嘛

我買兩張，應該連掛

條款到寫話超過4張就有機會分開坐 事實係咪咁就唔知啦

有無check 垃圾郵件呀?
我同我朋友個mailbox都係垃圾郵件到搵到confirmation

任入

咁點都2張2張掛

入到已經無哂

18+2

我都仲係入唔到 勁慘

根本原本賣飛嗰畫面，我填完資料，再已經最後確，佢都冇話我成功買到，就彈返我出去

dklm去到最後話張卡之前購買過 明明冇借比人
朝早嗰啲order又冇成功 冇收到confirmation 唔知啲quota去咗邊

賣晒了

雖然fd幫我搶到場380 但我想睇多場980
希望公售搶到
禁左幾個鐘都無用
點解次次都無買飛運

屌佢老味
連登仔講到容祖兒過氣、啲獎冇大眾認同
啲飛依然難買到仆街

入左幾次 差啲比到錢又彈返出去
求任何一日580 980兩張

有意

謝謝

等班炒家收到飛先算啦,咁早講定你估佢真係MARK比你咩
幾時都係有飛係手先有計傾

想問下有無優先訂票既座位表??
想睇下抽起左邊d 位無賣

公開發售先有圖

放580 6 連 11/8
有意留TG

Tg:kaho2222

想要兩連$580 11/8
Pm me

thanks

優先訂票已經全部售罄

想問下買6連d位點係點派架？

連續買6張飛**

照字眼係4+2

有568 號既580 補錢換980 兩張

求980 4連

咁前個號碼

日子

買多左，其實我主要想睇980

有冇人有多兩張380？除咗7/8都得

有無得睇劃比優先預訂既座位係邊D架 ??

無

優先係咪坐前d？

唔一定

Q：有無座位表
A：公開發售前一日（5月8日先）先有

Q：幾時收到飛
A：訂購之門票將以平郵方式於2019年7月25日或之前寄至信用卡會員之通訊地址

Q：優先預訂嘅座位係邊
A：收到飛先知

all sold out!!! she is a legend!!!! 快啲加夠20場！

好大可能20場啦

放 $580 四連 13/8
原價＋手續費

iam_ningc

唔該晒你

好快手，唔該哂朴寶英世界第一

搵唔到你

而家應該ok了

唔係我add你入group

我以為係你

唔該妍兒

大獲了，佢開三面台？傻左？真係pretty crazy

唔會掛都未出正式座位表

唔係啦英皇唔會俾佢咁做 係之前有黃牛網出左張三面seating plan先傳

嗱.......無Source就唔好亂咁估，你知好多人鍾意以訛傳訛架啦

放18/8(星期日)4連 留tg

無SL 唔夠die heart

佢唔會為破場數學埋楊千嬋啲衰嘢啊嘛

唔駛搞哩啲都破左啦

上次楊千嬋要特登開一次三面先破到自己開十場以上嘅紅館夢 肉酸到

唔好搵佢同joey比啦，差十幾班，啲高音成個汪呀姐咁

點解黃牛會傳個三面台既seating plan 聽到都”流汗”

有冇人知幾時會收到飛？唔覺有提，又或者今朝禁果陣太緊張冇留意 thanks

我要四面台 我要唱到塌下來 賣座力作給我給我給我

做乜咁多負評 我都唔係quote緊流汗啲歌詞

細個冇錢睇

佢事業既癲峰黎架喎 世界級starlight

不要再說了 一世遺憾

Starlight Part 2 逃個升級版

N6開始佢每次開我都有睇
1314同msl都睇多過1場

starlight真心正

JF forum開返喇

我果陣讀緊小學

萬歲

有無人係無得搶飛佛系等公售

今日電話買飛由於返工關係我都唔係好聽到佢講乜
想問下大家張信用卡幾時扣數？
係咪25/7 號前寄畀信用卡戶主呀， thanks

太好了，精神支柱

佢好似有無限既精力，好得人驚

揀咗掛號都係25/7?

永遠最愛,隻dvd雖然cut得好垃圾但都俾我煲到花哂

唱咁多場，希望佢生生性性唔好爛聲

尾你嗰頭！唔準係尾，要開夠20場

跪求3張 $380 任何日子 （當然最好星期六）

頭尾再加一場啦

一定唔會加頭場啦
講明8月5號起

咁都可以加架

唔知今次佢會迫到自己幾盡
唔好壓力大到病就得

等真尾場

有美麗在望飛尾算唔算Die Heart

屌我中學

真忠粉

但已經唔係住香港 8月會返黎睇

N6同1314去到後面都有沙

好慶幸有份入場睇StarLight同N6
1314就算啦，當入去聽喜歡祖兒現場版

頭場 05-08-2019
$580飛 4連座位
有興趣帶價PM啦

1314本身睇1場 病左之後買多場2場

Starlight開始好有台型同星味
N6係佢出盡渾身解數嘅一場超精彩表演
1314主題錯服裝錯，成件事有啲老套

5月6上網感覺買唔到
係咪要去門市排

放心，你5月6點都買唔到

買頭幾場有著數

其實要取捨
頭果幾場驚佢未ready、rundown未完善
中間啲場驚佢留力，氣氛一般
最後果幾場又擔心佢病捱唔住

又要買黃牛 好想睇

狂串樂基兒好正

近演唱會又開始上身,靚聲到

自從劉華演唱會之後，已經無得做排隊黨買飛啦

會唔會尾場 加多2場？

有無人放 11/8 $580 兩連位?

唔係5月9先公售咩

所以五月六點都買唔到

終於上返身，把聲開到

會唔會有咁多

未睇過四面台希望公售買到飛+真四面台
有冇得拜offer god

多嘅都係680 380咋喎,同埋冇信用卡預售嗰批,差唔多啦
望下980幾黑先講

最貴個堆成日都係咁 不意外

下個Topic會寫明五月九公開發售

中學同屋企人 1314睇左一場 自此鐘意左佢
同克勤果個都睇左一場
前年個side track 演唱會 考dse去唔到
今年諗住睇番兩場

Msl 又係miss左會遺憾既show

1314咁垃圾

你老味七不思議冷到被除名rundown

1314我連重睇都唔想睇
最記得扮大肚個part

sl>msl>n6
1314不值一提

山口百惠長到世上只有呢啲又係一聽就想嘔

我好記得n6我睇個場中撚咗世上只有
嬲到仆街

Joey昨日做古巨基演唱會嘉賓，被問到會否也邀對方做嘉賓時，Joey就笑言：「基仔都唔使諗啊，已經定好咗會係其中一個。」至於還有哪些嘉賓，Joey就笑言還不能告訴大家。

唔撚要嘉賓呀你老_

我個場係抱抱

唔好呀唔想焦點去左每一晚估有咩嘉賓

仆你個街如果倒退翻05年演唱會個質素我真係隨時準備轟炸佢

把聲好似好靚
唔撚要嘉賓呀 一陣搞撚到20週年懷舊金曲咁

Kiss cam加懷舊金曲大合唱 今次演唱會我好大期望架

再聽光頭佬啲說話真係唔使旨意進步

妨礙人進步，死光頭佬

唱多幾首林夕佢都會發癲啦Feel到rundown有 無人知道雙子座

如果嘉賓撞中 李克勤都唔知好笑定好喊

好過草蜢

玩家呢d高質就永世唔唱
雙子座冇人想聽呀

佢自己勁鐘意哩首歌
勁肯定個演唱會八成都係光頭肥佬嘅歌

玩家又要淪為Side track
難得近年會搵林夕填詞

佢好鍾意埋沒自己啲好歌國語碟優秀同容光連plug都唔plug

又要合唱失樂園

容小姐永遠唔識拒絕肥Y

勁想聽玩家live

有好歌又唔識珍惜

綁夢 我屌

佢唔識欣賞我地鐘意嘅歌

鬼咩，佢都唔係其他人填詞人心水，咪唯有靠光頭佬個手詞囉
點知光頭佬近幾年回哂塘

近年光頭佬俾楊千嬅啲詞寫得幾好樂觀五輪真弓都有埋俾舒文同光頭佬敗咗識拒絕方面我指叉隻腳落演唱會度 以前冇光頭佬啲production好好多唔想再見到佢扮徐小鳳

俾面魏如萱啫呢啲曲風台灣幾鍾意 但始終唔太入耳

五輪真弓佢係俾心淡人地聽
高質少少啦，心淡K歌黎架咋
我覺得祖唔俾ref人地，人地都會俾首好歌過黎
日本人個寫歌思維唔同香港，駛鬼俾ref咩

想人地寫歌就係要人地個思維咋嘛

就黎爆Post之新Post已經準備好